{
    "Gro\u00dffl\u00e4che": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Moritzplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2350-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2350-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.410074,
                        52.503893
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Moritzplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2347-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2347-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.410691,
                        52.503932
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Moritzplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2349-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2349-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.410863,
                        52.504043
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen - Hasenheide",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen - Hasenheide</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Hasenheide<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2378-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2378-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42304,
                        52.48688
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen - Hasenheide",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen - Hasenheide</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Hasenheide<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2377-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2377-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42323,
                        52.48684
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen - Elsterwerdaer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen - Elsterwerdaer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Elsterwerdaer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2436-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2436-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.561973,
                        52.505917
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4che - Alboinstra\u00dfe",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4che - Alboinstra\u00dfe</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Alboinstra\u00dfe<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt1-plakatwerbung-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt1-plakatwerbung-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.369621,
                        52.461321
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen - Breslauer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen - Breslauer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Breslauer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2511-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2511-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.335106,
                        52.471645
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Gro\u00dffl\u00e4chen am Parkplatz - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Gro\u00dffl\u00e4chen am Parkplatz - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Gro\u00dffl\u00e4che<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2396-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2396-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Gro\u00dffl\u00e4che"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.342772,
                        52.478445
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Plakatwerbung": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Plakatwerbung auf dem Bahnhof - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Plakatwerbung auf dem Bahnhof - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Moritzplatz<br>Standort: U-Bahnhof<br>Ma\u00dfe: DIN A1, DIN A0<br>Beleuchtet: indirekt<br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2356.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2346.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.410745,
                        52.503579
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Plakatwerbung - U Bahnhof Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Plakatwerbung - U Bahnhof Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: U-Bahnhof<br>Ma\u00dfe: DIN A1, DIN A0<br>Beleuchtet: indirekt<br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2391-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2391-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42447,
                        52.48662
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Plakate an den Pfeilern - Elsterwerdaer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Plakate an den Pfeilern - Elsterwerdaer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Elsterwerdaer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: variabel<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2440-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2440-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.561791,
                        52.505973
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Bahnhofswerbung U-Bhf Elsterwerdaer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Bahnhofswerbung U-Bhf Elsterwerdaer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Elsterwerdaer Platz<br>Standort: U-Bahnhof<br>Ma\u00dfe: DIN A1, DIN A0<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2443-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2444-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.560498,
                        52.505016
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Bahnhofswerbung - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Bahnhofswerbung - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: U-Bahnhof<br>Ma\u00dfe: DIN A1, DIN A0<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2408-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2407-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.342649,
                        52.478102
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Plakatierung Br\u00fcckens\u00e4ulen - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Plakatierung Br\u00fcckens\u00e4ulen - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: vaiabel<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2403-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2404-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.344344,
                        52.478445
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Bahnhofsmedien - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Bahnhofsmedien - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: DIN A1, DIN A0<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2431.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2432-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328862,
                        52.477579
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Bahnhofswerbung - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Bahnhofswerbung - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: U-Bahnhof<br>Ma\u00dfe: DIN A1, DIN A0<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_141517-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_141517-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.314244,
                        52.490385
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Plakatwerbung in der U-Bahn - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Plakatwerbung in der U-Bahn - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: U-Bahnhof<br>Ma\u00dfe: DIN A1, DIN A0<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2311-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2306-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.272595,
                        52.509887
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Wartehalle - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Wartehalle - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Plakatwerbung<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: Bushaltestellen<br>Ma\u00dfe: 4/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2296-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2296-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Plakatwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.271903,
                        52.508895
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Stromkasten": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Moritzplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2352-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.410498,
                        52.503899
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Moritzplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2355.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.410251,
                        52.503657
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2365-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2365-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.415406,
                        52.502397
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2361-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2361-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.416603,
                        52.502681
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2358-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2358-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.416705,
                        52.502286
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Lausitzer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Lausitzer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Lausitzer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2370-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2370-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.430346,
                        52.50081
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Lausitzer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Lausitzer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Lausitzer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2371-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2371-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.429976,
                        52.499866
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Lausitzer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Lausitzer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Lausitzer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2369.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.431328,
                        52.50689
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Lausitzer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Lausitzer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Lausitzer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2367-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2368-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.431677,
                        52.500369
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2383-neu.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2383-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.424714,
                        52.486315
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Kottbusser Damm / Urbanstra\u00dfe",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Kottbusser Damm / Urbanstra\u00dfe</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Kottbusser Damm / Urbanstra\u00dfe<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2388-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2388-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42485,
                        52.48814
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2330-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2330-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.444916,
                        52.474331
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2322-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2322-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.445302,
                        52.473753
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2321-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2321-1-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.445415,
                        52.473478
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2329-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2329-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.446128,
                        52.474419
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2327-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2327-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.446847,
                        52.474622
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2325-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2325-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.447196,
                        52.47449
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2324-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2324-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.447303,
                        52.474436
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Mirbachplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Mirbachplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Mirbachplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2459-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.448355,
                        52.5531
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Mirbachplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Mirbachplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Mirbachplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2460-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2460-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.448558,
                        52.552702
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Mirbachplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Mirbachplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Mirbachplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2458-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2458-2-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.448853,
                        52.553195
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Mirbachplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Mirbachplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Mirbachplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2457-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2456-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.44947,
                        52.553022
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Mirbachplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Mirbachplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Mirbachplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2455-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2455-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.449245,
                        52.552507
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Elsterwerdaer Platz - Wei\u00dfenh\u00f6her Str.",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Elsterwerdaer Platz - Wei\u00dfenh\u00f6her Str.</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Elsterwerdaer Platz - Wei\u00dfenh\u00f6her Str.<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2450-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2450-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.56061,
                        52.50723
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Elsterwerdaer Platz - K\u00f6penicker Str.",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Elsterwerdaer Platz - K\u00f6penicker Str.</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Elsterwerdaer Platz - K\u00f6penicker Str.<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2449-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2449-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.56141,
                        52.506968
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Alboinstra\u00dfe",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Alboinstra\u00dfe</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Alboinstra\u00dfe<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt5-stromkasten-Kopie-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt5-stromkasten2-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.370088,
                        52.458405
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Alboinstra\u00dfe",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Alboinstra\u00dfe</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Alboinstra\u00dfe<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt4-wand-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt4-wand-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.369723,
                        52.46121
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Walther-Schreiber-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Walther-Schreiber-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Walther-Schreiber-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2494-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2494-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328496,
                        52.464629
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Walther-Schreiber-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Walther-Schreiber-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Walther-Schreiber-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2492-kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2492-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328251,
                        52.464923
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Walther-Schreiber-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Walther-Schreiber-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Walther-Schreiber-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2491-kopie2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2491-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328143,
                        52.465292
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Breslauer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Breslauer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Breslauer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2510-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2509-Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.334876,
                        52.471433
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Breslauer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Breslauer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Breslauer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2514-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2514-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.335782,
                        52.471554
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2413-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2413-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.343899,
                        52.478755
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2423Kopie.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2423-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328846,
                        52.478582
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2428-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2428-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328224,
                        52.478713
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten Mittelinsel - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten Mittelinsel - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2425-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2425-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328524,
                        52.478971
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140719-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140719-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.31293,
                        52.491509
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen <br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_141959-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_141959-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.31426,
                        52.490581
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140135-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140135-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.315215,
                        52.490878
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2318-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2318-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.273142,
                        52.508412
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2293-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2293-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.273662,
                        52.508879
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2292-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2292-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.274161,
                        52.509675
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2291-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2291-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.27407,
                        52.509842
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Stromkasten - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Stromkasten<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 1 bis 3 T\u00fcrer<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2284-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2284-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Stromkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.270862,
                        52.509375
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Litfa\u00dfs\u00e4ule": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Moritzplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Moritzplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Moritzplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 4/1<br>Beleuchtet: ja<br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Moritzplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2351.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.410342,
                        52.503824
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen <br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2362.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.415412,
                        52.503112
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2364-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2364-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.415626,
                        52.502462
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2357-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2357-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.416431,
                        52.501953
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Oranienplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2360-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2360-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.417123,
                        52.502619
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Lausitzer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Lausitzer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Lausitzer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230802_122125-002-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230802_122125-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.430035,
                        52.499664
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Lausitzer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Lausitzer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Lausitzer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Lausitzer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2366-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.432079,
                        52.49967
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Hasenheide",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Hasenheide</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Hasenheide<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2373-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2373-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42065,
                        52.48731
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2376-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2376-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42332,
                        52.48676
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2328-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2328-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.445962,
                        52.474387
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2328-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2328-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.445962,
                        52.474387
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Mirbachplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Mirbachplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Mirbachplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2454-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Mirbachplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2454-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.448789,
                        52.552546
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Elsterwerdaer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Elsterwerdaer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Elsterwerdaer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2439-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2439-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.561394,
                        52.506051
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Breslauer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Breslauer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Breslauer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2508-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2508-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.334929,
                        52.471557
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2402-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2402-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.327977,
                        52.478706
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2424.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2424-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.329002,
                        52.478994
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140600-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140600-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.312281,
                        52.491218
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140247-1-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140247-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.314432,
                        52.491515
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2295.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2295-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.273378,
                        52.508438
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Litfa\u00dfs\u00e4ule - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Litfa\u00dfs\u00e4ule - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Litfa\u00dfs\u00e4ule<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2285-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2285-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Litfa\u00dfs\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.271179,
                        52.510106
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Uhrenwerbung": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Oranienplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Oranienplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Oranienplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2359-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Oranienplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2359-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.416871,
                        52.502492
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2379-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2379-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42416,
                        52.48668
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2381-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2381-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.424547,
                        52.486377
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Dreh Uhrenwerbung - Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Dreh Uhrenwerbung - Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2385-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2385-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42514,
                        52.48734
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Walther-Schreiber-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Walther-Schreiber-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Walther-Schreiber-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2493-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2493-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328229,
                        52.464717
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Walther-Schreiber-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Walther-Schreiber-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Walther-Schreiber-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2489-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2489-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328374,
                        52.465067
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Breslauer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Breslauer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Breslauer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2507-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2507-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.335364,
                        52.471854
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2405-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2405-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.344269,
                        52.478647
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140839-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140839-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.313166,
                        52.490944
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Uhrenwerbung - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Uhrenwerbung - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Uhrenwerbung<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2298-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2299-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Uhrenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.271667,
                        52.508944
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Leuchtkasten": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Leuchtk\u00e4sten vor Huxleys Neue Welt",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Leuchtk\u00e4sten vor Huxleys Neue Welt</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Leuchtkasten<br>Ort: Hasenheide<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: ja<br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2374-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2374-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Leuchtkasten"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.420964,
                        52.487203
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Fassadenwerbung": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Fassadenwerbung - Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Fassadenwerbung - Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Fassadenwerbung<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: variabel<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2389-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2389-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Fassadenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42555,
                        52.48761
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Mastenschild": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Hermannplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Hermannplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Hermannplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 80 x 60 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2387-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2387-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42521,
                        52.48788
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2323-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2323-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.445393,
                        52.473919
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Richardplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Richardplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Richardplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2326-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Richardplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2326-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.447046,
                        52.474854
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Elsterwerdaer Platz - K\u00f6penicker Str.",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Elsterwerdaer Platz - K\u00f6penicker Str.</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Elsterwerdaer Platz - K\u00f6penicker Str.<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2437-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2437-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.56193,
                        52.506309
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Alboinstra\u00dfe",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Alboinstra\u00dfe</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Alboinstra\u00dfe<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt1-laternenwerbung-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-alboinstr-punkt1-laternenwerbung-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.369718,
                        52.4614
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Breslauer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Breslauer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Breslauer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2512-Kopie4.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/breslauer-platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2512-Kopie4-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.335471,
                        52.471645
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2420.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2420-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.32875,
                        52.478461
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild Mittelinsel - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild Mittelinsel - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2418.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2418-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.32854,
                        52.4787
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_135646-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_135612-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.315408,
                        52.489657
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140021-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140021-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.315467,
                        52.49093
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenschild Mittelinsel - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenschild Mittelinsel - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140457-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140457-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.312796,
                        52.491381
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenwerbung - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenwerbung - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2319.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2319-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.272625,
                        52.508542
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenwerbung - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenwerbung - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2286-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2286-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.271436,
                        52.510217
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Mastenwerbung - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Mastenwerbung - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Mastenschild<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 60 x 80 cm<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Jahr<br>Vorlaufzeit: 6 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2283-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2283-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Mastenschild"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.27039,
                        52.509303
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "City Light S\u00e4ule": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light S\u00e4ule - Urbanstra\u00dfe",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light S\u00e4ule - Urbanstra\u00dfe</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light S\u00e4ule<br>Ort: Urbanstra\u00dfe<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: ja<br>Buchungsinterball: Dekade<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2386-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Hermannplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2386-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light S\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.42475,
                        52.48804
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light S\u00e4ule - Walther-Schreiber-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light S\u00e4ule - Walther-Schreiber-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light S\u00e4ule<br>Ort: Walther-Schreiber-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: ja<br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2490-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung_walter-schreiber-platz_2490-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light S\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328615,
                        52.46509
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light S\u00e4ule - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light S\u00e4ule - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light S\u00e4ule<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 8/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2402-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2402-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light S\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.343775,
                        52.478572
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light Poster - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light Poster - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light S\u00e4ule<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 4/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2419.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2419-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light S\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328508,
                        52.478367
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light S\u00e4ule - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light S\u00e4ule - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light S\u00e4ule<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 4/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2426.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2426-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light S\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.328127,
                        52.478909
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light S\u00e4ule - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light S\u00e4ule - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light S\u00e4ule<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140522-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_140522-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light S\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.312667,
                        52.491254
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light S\u00e4ule - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light S\u00e4ule - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light S\u00e4ule<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_135358.jpg.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_135358-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light S\u00e4ule"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.314191,
                        52.490209
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "City Light Poster": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Megalight - Elsterwerdaer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Megalight - Elsterwerdaer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light Poster<br>Ort: Elsterwerdaer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 18/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2434-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2434-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light Poster"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.562005,
                        52.505773
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "CLP S-Bahn Eingang - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>CLP S-Bahn Eingang - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light Poster<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: S-Bahnhof<br>Ma\u00dfe: 4/1<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2401-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2401-2-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light Poster"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.343427,
                        52.478409
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light Poster - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light Poster - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light Poster<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_141034.jpg.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light Poster"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.313965,
                        52.490522
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "City Light Poster - Fehrbelliner Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>City Light Poster - Fehrbelliner Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: City Light Poster<br>Ort: Fehrbelliner Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 3 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_1359012.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Fehrbelliner-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-20230814_135901-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "City Light Poster"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.315371,
                        52.490764
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Br\u00fcckenwerbung": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Br\u00fcckenwerbung Nord - Elsterwerdaer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Br\u00fcckenwerbung Nord - Elsterwerdaer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Br\u00fcckenwerbung<br>Ort: Elsterwerdaer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 10 Meter x 0,80<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2447-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2447-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Br\u00fcckenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.561587,
                        52.505924
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Br\u00fcckenwerbung S\u00fcd - Elsterwerdaer Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Br\u00fcckenwerbung S\u00fcd - Elsterwerdaer Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Br\u00fcckenwerbung<br>Ort: Elsterwerdaer Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 10 Meter x 0,80 <br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2435-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Elsterwerdaer-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2435-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Br\u00fcckenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.56164,
                        52.505728
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Br\u00fcckenwerbung - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Br\u00fcckenwerbung - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Br\u00fcckenwerbung<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 10 x 1 Meter<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2399-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2399-4.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Br\u00fcckenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.344006,
                        52.478419
                    ]
                }
            },
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Br\u00fcckenwerbung - Bundesplatz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Br\u00fcckenwerbung - Bundesplatz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Br\u00fcckenwerbung<br>Ort: Bundesplatz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: 10 Meter x 1 Meter<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2433.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/bundesplatz-wtm-aussenwerbung-berlin-2433-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Br\u00fcckenwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.32854,
                        52.478563
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Taxiwerbung": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Taxiwerbung - Innsbrucker Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Taxiwerbung - Innsbrucker Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Taxiwerbung<br>Ort: Innsbrucker Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: Door Cover<br>Beleuchtet: <br>Buchungsinterball: Woche<br>Vorlaufzeit: 4 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2397-3.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Insbrucker-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2397-2-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Taxiwerbung"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.342429,
                        52.478605
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    "Kreide Stencil": {
        "type": "FeatureCollection",
        "features": [
            {
                "type": "Feature",
                "properties": {
                    "Name": "Kreide Stencil - Theodor-Heuss-Platz",
                    "popupContent": "<div class='mCustomScrollbar' data-mcs-theme='rounded-dark'><div class='cf'><div><h3>Kreide Stencil - Theodor-Heuss-Platz</h3><br> Werbetr\u00e4ger: Kreide Stencil<br>Ort: Theodor-Heuss-Platz<br>Standort: auf der Stra\u00dfe<br>Ma\u00dfe: variabel<br>Beleuchtet: nein<br>Buchungsinterball: Monat<br>Vorlaufzeit: 2 Wochen<br><hr><br></div><div><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2294-1.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/Theodor-Heuss-Platz-wtm-aussenwerbung-berlin-2294-2.jpg style='width: 15vw; min-width: 200px;'><img src= https://www.wtm-aussenwerbung.de/wp-content/uploads/wtm-aussenwerbung.webp style='width: 15vw; min-width: 200px;'></div></div>",
                    "Category": "Kreide Stencil"
                },
                "geometry": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        13.272713,
                        52.508768
                    ]
                }
            }
        ]
    }
}